全部香港人一齊罷工！！要林鄭馬上封關！

依家唔單只醫護人員面對的問題，而係全香港人要面對的事！ 依家日日深圳灣口岸、機場都有萬計大陸人衝關落黎免費醫病！
政府又無能唔做野，任由武漢肺炎周圍傳播
只有下星期一開始一齊全民大罷工先可以有大效果！
無車搭，少左做出入境，至少減慢大陸人衝關時間

不是因為看見希望而堅持，而是因為堅持才看見希望

快啲封